想訪問下肥絲而家既感受

想問下你 而家個個都話完全封鎖你 你會唔會繼續捍衛正字
有無覺得自己好慘 捍衛正字都比人杯葛
差唔多全個連登都block曬你 會唔會玩單機版連登 定去其他論壇繼續捍衛正字呢

不過關我撚事 岩岩完全封鎖左你 你自己同自己講啦

完全封鎖

你完全封鎖咗佢，你又想點訪問佢

未見過人撚狗呀？

做得好!!!!!!!!!!!!!!!!

左左左左左左左左左左左左左左左左左左左左

吹呀屌你老母肥屍 哈哈哈哈

好撚爽

肥是原罪, 單機的你凍嗎?